[
  {
    "Frage": "Wie heißt der Erfinder von JavaScript?",
    "antwort": ["Douglas Crockford", "Brendan Eich", "Steve Jobs"],
    "correct": 1
  },
  {
    "Frage": "Welche der folgenden Sprachen hatte keinen Einfluss auf JS?",
    "antwort": ["Scheme", "Java", "Prolog"],
    "correct": 2
  },
  {
    "Frage": "Wie lautete der Mädchenname von JavaScript kurz nach ihrer Geburt?",
    "antwort": ["Mocha", "Macha", "Mucha"],
    "correct": 0
  },
  {
    "Frage": "What is the correct command to create a new React project?",
    "antwort": [
      "npm create-react-app",
      "npx create-react-app myApp",
      "npx create"
    ],
    "correct": 1
  },
  {
    "Frage": "What command is used to start the React local development server?",
    "antwort": [
      "npm create-react-app",
      "npx create-react-app myApp",
      "npx create"
    ],
    "correct": 1
  },
  {
    "Frage": "Was ist MongoDB",
    "antwort": ["A file system", "NoSQL database", "Data Base"],
    "correct": 1
  },
  {
    "Frage": "Wie kann man database in MongoDB schreiben?",
    "antwort": ["use databaseName", "neue databaseName", "create databaseName"],
    "correct": 0
  },
  {
    "Frage": "Welche sind nicht a NoSQL bankdaten?",
    "antwort": ["SQL", "MongoDB", "CASSANDRA"],
    "correct": 0
  },
  {
    "Frage": "Welche ist erste in MongoDB dokument?",
    "antwort": ["id", "_id", "objekt"],
    "correct": 1
  },
  {
    "Frage": " In which format MongoDB represents document structure?",
    "antwort": ["BSON", ".txt", ".Docx"],
    "correct": 0
  }
]
